打999逐一舉報全港藍店懷疑唔夠1.5米

良好市民要阻止罪惡發生